★港奴悲劇！沒有固定住所 收工後網吧流連 外賣工人網吧內猝死！

長沙灣男子網吧內猝死。今早(14日)10時18分，元州街152號一間廿四小時營業的網吧，職員發現一名年約50歲男顧客昏迷，拍他未有反應，遂報警求助。救援人員到場，證實男子已經死去，警員在場調查其死因，初步相信未有可疑。

據悉，男子為一名送外賣工人，惟因沒有固定住所，有人在每晚11時收工後，便到網吧流連。死者本身患有血管疾病，今早職員見他坐於櫈上昏睡，初時以為他「瞓過龍」，但稍後擬拍醒他時，發現他身體僵硬，大驚報警。警方調查後，列作發現屍體處理。

返工=??

廢柴

點解唔訓公園？

冇冷氣

一個連基本住屋都解決唔到的垃圾政府

可以無住址架咩 咁稅單果d寄去邊

佢搵到要交稅個數就唔洗咁啦！

小學生？

香港大把人冇固定地址

倉、地盤、企堂 d地址，好多係d唐樓，邊個知真or假

老貓之未來

出糧俾現金咪得 用腦啦

港版三和大神

而家仲有網吧? 有咩game玩?

無固定地址，就算稅局追佢數，都唔知點搵佢，除非佢出境

繼續每日百五人

變相床位，網吧只是掛羊頭

諗起日本網吧都仲有個訓覺地方

本身患有血管疾病
有屋企住就唔會死?

香港版三和

送外賣
岀cash唔報税㗎啦

天氣咁涼要咩冷氣

企堂咩黎？

自力更生仲想點

其實網吧唔嘈咩 而家又未到冬天 瞓公園仲好
不過都有樣好 真係死咗有人知...

香港以前叫所有飲食業server人嗰班伙計，統稱企堂

現在慢慢失傳的叫法

係成個生活配合埋先會咁，冇屋企，要日日出街食唔健康嘢，網吧冇床，坐嚮度訓，血液循環實勁差，又夜收工，訓得差，乜都齊

根本係政府最大責任

無錯，你咁on9其實唔關政府事
係父母既錯

叫你既春啦

做外賣仔有咩問題 做外賣仔就抵買唔到樓要訓網吧?
連大陸做送外賣都可以買得起樓 根本住宿係人類基本需求黎 係咪代表能力比較差既人應該訓街 香港政府一味賣港 同地產商推到d樓咁既價 唔屌政府屌邊個

點樣既環境造就點樣既人
你睇班狀元大部份都係父幹撚就知

老貓

係你老豆老母嘅錯

一個社會有問題，絶對100%係政府的錯

否則要政府來做乜，要來供奉佢地？好似古代咁？

RIP
BTW 垃圾政府

政府作為城市嘅管理者，佢係有責任去解決呢啲問題喎

最低嘅社會褔利點都要人人有地方住喇

香港啲人連百零呎樓都住得落，仲要住幾個人，仲唔係有問題？

人地無屋企住佢想架咩？外賣仔都叫正職呀，你班為屌而屌既撚樣自己檢討下啦

可憐人必有可恨之處

冇曬茶記d服務，你準備食屎都得

叫 淋病整俾你食

奴隸社會

日本英國美國德國邊個大國無呢d人?
新加坡囉,新加坡真係無乞衣啦,點解呀?拉晒去坐監咪無囉
睇到呢個post成班濕鳩一齊圍爐賴政府就好笑
政府係有問題,但未致於肯做又租唔到劏房
係咪只要政府起屋起到供過於求就無晒寄生蟲?
算啦,唔講啦,你班loser快d埋黎負皮我

新移民極速上樓，香港人涯貴租住劏房訓網吧

唔講以為呢度第三世界

就算無讀書搵唔到錢，政府都有義務要令港人衣食住行無憂， 只係粗茶淡飯同大魚大肉的分別

三和大神

嘩,無賴黎架喎
即係你認為一個好政府係可以令到一個唔撚洗做既寄生蟲都可以衣食住行無憂?

咁中國同香港嘅制度同過千年前分別又唔係真係好大既

三和大神，正！

btw三和大神大陸仲多，你地唔好聽大陸洗腦以為大陸外賣仔真係買得起樓

發現呢個post隻貓正常左好多

乖啦，返去讀多啲書

rip
痴撚線既世界

但係每日百五個蝗搞到維持做人基本尊嚴嘅福利唔夠派真係政府嘅錯

如果寄生蟲係指：
1. 家庭家婦（單親同有小朋友）
2. 永久傷殘
3. 中度至嚴重智障

咁都合理

x2

送外賣 ＝ 唔撚洗做 ？？？？

都唔合理啦，有好多嘢唔到佢哋揀架，有意外搞成咁又點計？
尤其2同3嗰啲，如果一出世就係咁你叫佢點？

點解你可以講到住劏房好正常咁，幾千蚊租個床位同你呢段說話一樣咁唔合理。
正正常常打份工，只係因為佢讀唔成書搵唔到大錢，所以就要接受呢種「懲罰」？咁日日偷呃拐騙但身光頸靚住大屋嗰班人又應該點？

我係話呢班人可以合理地衣食無憂

好耐無去，而家網吧可以有幾平？諗住遲d到我

近年好多公園長櫈喺中間加個「扶手」、半夜洗地、撒有腐蝕性嘅清潔粉，呢啲手法係咪純粹想清潔同整好環境我真係唔敢講，但一定影響到一班要喺公園瞓嘅人。
有時啲嘢何必去到咁絕呢……

10蚊一個鐘 訓一晚當10個鐘100蚊
一個月先3000蚊
不過唔知呢幾年有無加價

簡單D講, 當佢唔係出現金糧先
公司都會幫佢報稅, 咁稅單寄去佢公司咪固定地址囉

起來 飢寒交迫的奴隸
起來 全世界受苦的人

啲人唔抗爭咪得出咁嘅下場囉,一句講曬！抵撚柒鳩死喇

香港版三和大神掛逼在網吧,呢個政苦真係屌你老母

sor誤會咗

你係咪唔識分無憂同嘆？
唔洗憂有瓦遮頭
嘆係背山面水

唔洗憂基本社區設施
嘆環遊世界

唔洗憂兩/三餐
嘆各國美食

識分未

公司只會填佢見工果一刻的地址俾稅局，至於打工條友收唔收到信，稅局收唔收到稅，完全唔關公司事

而且好多只係做三兩個月就人間蒸發，你估返學咩，乜都要交待

屌你老母臭系，支那蝗蟲諗法死返蟈啦

又有蚊

算長命

但真係返工返到死嗰日

唔知為乜

好悲哀，有時會覺得點解香港會發生咁嘅事，但其實大家都知好多呢種貧窮慘況，不過無人提就當唔存在問題。

有d鋪有貓頭鷹plat
12點至8點
又平勁多
利申:差唔多5年冇去過

香港同日本一好樣

亞洲都係咁
無錢養唔重要既人
唔重要既人只可以咁樣處理

我都好耐無去
記得好似10蚊個鐘
包夜係平啲既應該

因為d錢要求救支官，水深火熱中

死左返唔到工

我地香港唔需要呢啲送外賣嘅低層人士❗️❗️✌🏻️

你同我拎

剩係Office tea time d OL已經死得

冇話唔需要外賣，只係唔需要比外賣仔生存❗️❗️✌🏻️

好慘

以前都成日唔返屋企
係網吧過夜
係網吧邊到訓到架

何不食肉糜？

仲有天橋底既空地要整到凸凸凹凹

太涼薄喇。。